人生冇意義了

仲有大把野等你發掘

打個飛機諗諗佢啦

Sayonara oh Sayonara oh